## Metadane

* factions: "niezrzeszeni"
* type: "NPC"
* owner: "public"
* title: "Erwin Galilien"


## Postać

### Ogólny pomysł (2)

Nurek Szczeliny Pustogorskiej i tinkerer. Technomanta mający bardzo dużo narzędzi stworzonych przez siebie. Trochę taki McGyver. Raczej działa samemu, ale lubi innych - nie lubi ich jednak narażać. Wszystkie przychody reinwestuje w Nutkę oraz w badanie Szczeliny.

### Co motywuje postać (2)

* Każda wizyta w Szczelinie jest niebezpieczna i dziwna -> Niech Szczelina będzie bezpiecznym i zrozumiałym miejscem.
* Nie może zabrać nikogo ze sobą oraz wszyscy go zostawią -> Niech Nutka będzie jego przyjaciółką i doskonałym wsparciem. Ona go nie zostawi.
* W Szczelinie widzi cuda; dodatkowo, stracił tam wielu przyjaciół -> On nikogo już nie narazi. Chce też rejestrować piękno Szczeliny i ją zrozumieć. Szczelina i Nutka...
* naiwny, subtelny, kocha piękno, łagodny, lekko egzaltowany, szarmancki konstruktor, niechętnie walczy z istotami myślącymi, nie chce nikogo narażać

### Idealne okoliczności (2)

* Wspomagany przez Nutkę radzi sobie w sytuacjach ekstremalnych w Szczelinie czy niebezpiecznym miejscu
* W swoim laboratorium buduje nowe narzędzia czy analizuje nietypowe informacje ze Szczeliny
* Na imprezie zapoznaje się z nowymi osobami i rozmawia sobie tak bez zobowiązań

### Szczególne umiejętności (3)

* doskonale poinformowany o plotkach w okolicy Pustogoru i Szczeliny, zbiera plotki i skłania właściwe osoby do działania
* świetny konstruktor narzędzi technomagicznych, twórca Nutki i wielu power suitów
* nurkowanie w Szczelinie, strzelec z flying suita, samotne działanie w skrajnych warunkach
* sztuka, piękno, plotki i łatwo nawiązuje pobieżne kontakty

### Zasoby i otoczenie (3)

* Nutka: inteligentny power suit ogromnej mocy i jeszcze większej sile ognia
* niewielkie acz bardzo interesujące przedmioty pochodzące ze Szczeliny; nic potężnego, ale kurioza
* liczne narzędzia technomagiczne; analityka oraz wsparcie. Szczególnie w obszarze katalizy i survivalu
* jest trochę celebrytą w Pustogorze; uważany za niegroźnego i bardzo sympatycznego
* ma opinię maga przynoszącego pecha; większość jego sojuszników ginie na akcjach w których on uczestniczy

### Magia (3)

#### Gdy kontroluje energię

* bardzo subtelny katalista; mistrz wyczucia nawet minimalnych zmian w pływach energii - np. delikatne zmiany Szczeliny
* mistrz konstrukcji narzędzi i technomancji - prawdziwy inżynier oraz naukowiec w jednym
* innymi słowy, twórca narzędzi oraz osoba identyfikująca różne problemy

#### Gdy traci kontrolę

* Galilien jest mistrzem kontroli i wyczucia magii. Gdy czuje, że traci kontrolę - odcina się od magii i przez pewien czas jest niezdolny do czarowania.

### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

## Opis

